連登仔欠達哥一個公道！！

達哥日日咁辛苦唔收錢做義工開台畀你哋睇
你哋反轉豬肚就係屎
連登仔可恥
連登仔欠我地達哥一個公道！！

收檔啦

你咪咁out啦仲講達哥

無人識佢啦

聽日去上水 三個一齊推

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

身為六年達睇唔過眼你地蝦達哥
達哥從此沒落

沒有達哥 只有林慧韡

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

釋放所有被捕示威者推到有更多被捕示威者嘅消息為止

個啲係假兄弟
真兄弟會明達哥

咁你慢慢明，成日得呢句！

好想睇下佢咩時機用咩方法復出
佢又唔係明星有中國事場
自己既觀衆群係香港年青一代
但d處事手法就同自己既fans過唔去
真係財迷心竅

煩撚完未？
三日唔埋兩日就開post反達
我支持啲人unfollow，unsubscribe佢
但成日想借反送中幫自己反佢就收皮啦好無
唔好成日消費呢場運動

我改邪歸正了
不反了
我而家支持達哥

井底之蛙

達哥宜家唔洗養家?

屌你老母
好心你過主啦

連衛兵好撚惡
唔比人支持達哥